老老柒柒，獌亂高層個腦係咪裝屎架？🤔

當日帶到軌降班咁濟 二度敗走

仲高薪卜過去請件垃圾返黎

好啦請左都算

係人都知條垃圾第三季一定收皮

仲拿拿臨同佢續約

你話你班on9係咪犯賤 係咪抵死

下
歷盡鉛華既摩佬好L勁wor

根本 d 反骨仔搞事
俾 d 時間 Daddy 捉哂 d 鬼就得

AGGER

應該即刻續多五年約

係 高層=木狗

唔肯出錢買Maguire

比多十億佢換個架新巴就搞掂

未聽過有人會比錢買垃圾

我琴晚如果渣GTR，我洗炒？

GTR定新巴